有無人係黑人亞里士多德死之前，已經好歧視黑人

我本來就好歧視d nigga
唔似宜家d忽然歧視撚
班撚樣偽善到仆街 以前屌到我仆街

點解米高積臣可以由黑人變白人

根據物競天擇呢個理論 力架係咪遲早會絕種

想問黑人唔夠訓會唔會生黑眼圈

Marvel宜家轉拍猿人爭霸戰?

琴晚爭啲車死個Nigga

我係由骨子裡痛恨同歧視nigga
你地唔會夠我玩

根本美國人就係最會歧視人嘅人
唔理係黑人定黃種人

我宜家係屌緊連登班偽善撚
左膠當道
我一定要替天行道
用我畢生嘅精力去宣傳點樣歧視黑人

點解呢？

因為黑人蠢無腦 淨係識用暴力解決問題

打著反種族歧視去掠奪人類地球資源

成日扮弱者 食飽就要繁殖

正正係班nigga
樂施會 宣明會 呢d慈善機構先有機會利用人類善心去儉財